有無人有玩台伏崩壞3rd？

IOS同AN都開放咗下載

IOS：
AN：

玩緊
玩落幾好玩

巴打玩到20級未？ 依家啲邀請碼好搶手

有冇邀請碼可以用

台陸雙修

屌台服黎架？以為陰陽師咁亞洲服添

台港澳服嚟

...頭先用facebook login
玩完教學過咗陣再開
又要我login 過
仲要重新開始過

玩過日服
日日刷碎片
刷左一排覺得太悶就無玩

未啊 諗住刷下首抽先

點先有邀請碼？

要去到20級先會見到自己嘅邀請碼

幾時先叫首抽

打到1-5，抽完緋紅後，自己用水晶抽嘅就係首抽。

詳細可以睇返巴哈呢篇文：

抽完緋紅後 第四抽有保底 必有一隻a以上

喊出嚟，依家先知...
等我仲儲石等十抽...

我邀請碼SJ73MF

玩緊

首抽山吹，正野

蛋殼勁 s左之後推防

新手點組隊好

睇你抽到咩人

新手一定首先練隻戰車 刷碎片升到a先

然後做任務有把暈槍送 一定要鎖左佢 唔係好難先有番

然後就用戰車qte流 會易玩好多

差4隻s ,山吹同疾風就齊

我嘅邀請碼：SJ7UTZ

邀請碼要喺9級或之前入，10級開始就冇得入架喇

冇連登仔玩呢隻game

爬山發覺無乜人講技能，係咪隨心就得

活動隻端午 有冇人換左
係咪得上
中同下係咪未講幾時出？

技能點會回，怕咩曬，我有得升就升

因為你去到最後一定全部加得哂

首抽得雪地同影舞，好尷尬，但我又懶得刷首抽

呢隻得唔得

而加抽到深紅

呢隻要配合 3rd聖遺物 同埋沙皇套聖痕 係陸服 強左好耐 但係係最近更新之後同新角色無得比

總而言之 都算勁

深紅 開大打boss一流 s左之後配qte玩一刀流 不過深紅真係少人玩 主要留黎打boss

其實我覺得唔洗刷首抽 因為其他a女武神可以靠刷碎片開番黎

如果真係要刷既話 一定係刷s女武神

血色玫瑰>月光>鬼凱>次元（無咁好用）

準備地獄刷

咁我而加山吹戰車再配隻咩好？以為可以配深紅添

山吹戰車：無我地扶唔起既輸出

後面有個降臨 會有一支暈炮 可以配合戰車qte

再用戰車大聚怪殺

之後再轉輸出打 其實已經係主流既套路 所以其實你加隻咩落去到無所謂

血色玫瑰勁呀 地圖裝一樣咁勁

次元就唔好開啦

而加連隱藏關第一關都過唔到

有冇人理下我

呢兩隻開波無咁好 因為影舞起馬要s先有d用
雪地就...

不過我都係首四抽標配 然後直接抽精準 諗住唔抽標配

精準唔係淨係出裝備，標準先有女武神？

一個公會都無係咪正常

係呀 我打算淨係抽裝備

好正常 要30先有公會

唔知你地有無察覺 艦板女武神係可以摸

摸到彈game

聖女強襲 搭隻戰車/深紅/凱旋 定係游俠好？

a級戰車

有冇巴打開左團 2x lv想入隊

上面話要刷s
其實最唔應該係刷s
全部A及以下都有得打關拎碎片 升上s ss sss
唯獨s要抽先升到上去

除非重課/咁啱抽到s 如果唔係都唔會勉強s開局

摸到爆每日上限都無事

有山吹仲要唔要升戰車？

不過sss都要抽裝架喎 所以其實無課既話真係好睇你抽到咩裝

D碎好難出wo

3場唔出 第四場必出
好似係

除左白練 都升

我之前玩日版 刷碎+抽+買碎 一星期內將所有b級女武神升上a

想問下咩叫角色分支攻擊？

釘宮既普攻第三段招唔放個時 會閃一下再按就變左分支攻擊
芽衣就第一下長按 會有招昇龍拳

屌，用訪客登入刷左隻強襲，跟住隻game reload 冇左個ac 想綁都綁唔切
點搞好

有個易d既方法
就係用重擊擊飛人個陣 其他角色會有個藍圈
但前題係要學左個技先

點解唔玩日版、？

你講緊既可能係qte

加技能果度有得睇番

總括黎講得兩隻角色有分支

琪亞娜 就兩下普攻之後禁實普攻
芽衣 就一下普攻之後禁實普攻

布郎牙 同 姬子 果d就蓄力攻擊

新人留名

有無人要邀請碼
SJ8MQ9

有人開到艦隊未

20lv 之後好撚難升 1日先升到 2lv

日版1.2 台伏1.4 日版而家連1.3更新都拖 d簡體字又有d未轉做日文 點玩阿

原來係咁 down中文試下先

SJ72JW
而家小弟22lv
歡迎新手加邀請碼拎獎勵

新手留名學野

R下人用我邀請碼
SJ7FQM

首抽要咩先得？

想問點樣用人地d邀請碼？

你睇下好友功能or自我介紹個邊 應該有格仔比你填

其實好多角玩玩下都會有 我覺得新手可以刷隻聖女/山吹 呢隻game少數既奶媽 玩到後期都係主力

得呢到有得填但好似用唔到邀請碼

你過左十級就唔比填
未過就係好友功能按邀請再填

我終於知點解我頭先無邀請碼可以比我填,原來個ac要連接左facebook先得

求好友 未過10lv

可以幫入埋邀請

SJ72JW
我長掛雪地 可換山吹或其他

想請問一下 雪地 山吹呢d咩黎？

我輸入左你既邀請碼

thx
你個隻係山吹
雪地全名應該係雪地狙擊

玩到有d悶
單機game黎?

其實陸版已經出左連機 台服而家係1.4版本所以好快都會出 同埋你升到25lv未 有艦團一齊玩又有深淵打ranking 基本上唔會悶

覺得幾好玩，好過依家d game一黎就自動
不過男人老狗做個女角，d出招聲仲要“識、識識、識～～” 聽得多都煩

因為呢隻game主打宅系市場 我諗之後都唔會出男角 但係市面上又冇類似而順暢既game

未 依加8LV咋 打主線打到好悶

我都想佢出返D男角 全部女角真係頂唔住

最少出2次大招可以點過?
次次出得一次大招 已經過左關

唔預我地刷首抽，角色唔勁咪可以草到2招大技

btw 其實我一直唔明男仔game 點解要用女角，打怪救世界梗係留比男人做架啦，你出d女點打呀

用廢角去打

新手求加，btw 打到2-18 開始卡

補返id

唔好用月光 投資比戰車好過

強襲 山吹 雪地 凱旋
點砌好

我想佢整返個偵探長袍 揸雙槍男人
fate zero個男主咁

最廢係白色定紅色?

咁你鐘意望住個女角既羅定係男角既羅

第一

山吹做隊長 強襲戰車 or 凱旋戰車

琴日岩岩抽左隻強襲 深紅
係咪玩住先儲石抽精準？有冇話要等佢up先抽？

留石
等up 想要既武先抽

一隻以囡囡為最大賣點既game居然屌淨係得女角玩......
早D cut game啦
miyoho哩間公司既作風由N年前既崩壞學園到而家都冇變過

邀請碼：SJ77NB
10級前可以係好友裡面輸入
長掛山吹

其實隻game洗唔洗儲夠十連先抽？
岩岩完左果個埃及冇抽到，依家得把丹櫻打得好慢

其實我都係新手
我都係自己上巴哈度睇人d 教學

單抽照樣有保底，唔駛儲十連先抽。
丹櫻可以用住先，不過等你打到妖刀雨村（普通2-20會跌）或者苗刀電魂（普通Ex3-1過關獎勵）就可以換咗佢喇。

隻game 做得咁好點解咁小人玩
打鬥流暢 畫質好
又唔洗刷首抽
同埋唔係靠重課就玩哂 0課都有生存空間
係衰在全部都係女

打擊真係做得幾好，重要唔駛課，不過全部女角，大佬依家打仗救世界緊係男人做架啦，我要睇patpat不如睇av

屌你, 係條街到邊敢玩呀

係街多人d 真係唔敢玩
怕比人笑

呢d都驚

真 呢隻game d畫質真係超神
我用note3都玩得好順 真係好勁

日日都喺街大庭廣眾玩
唔係開大大聲淨係篤條女邊有人會理你玩乜
完全係自我意識過剩

咪就係 打機姐犯法咩

18號先上咋大哥，不過大陸game黎講人氣唔夠陰陽師勁

同埋玩格鬥game要技術同反應，呢到已經cut走咗好多人

玩game就係要技術同反應啦，一黎就自動戰鬥不如聽下歌算。

真係懷念以前坐車打mh 個種，全神貫注咁打，依家10隻有9隻都自動

招待碼：SJ9JBK
歡迎使用

而家大把日本手遊一開服就大把連登仔衝住玩,
反而哩隻幾個月前開日服嗰陣我開POST冇人理,
有冇人玩從來唔關有冇中文事
的而且確玩手遊既人大部份都係鳩篤玩抽野多過真係玩內容,
要用腦要技術就嫌麻煩,
正因為係咁難得出到隻真係似番隻GAME既GAME真係要支持下
只要唔係搞搞下變左糞運營就會繼續支持

唔係呢個意思，例如陰陽師咁半回合制模式，或者爐石咁回合制，有人唔鍾意玩到chok黎chok去無可厚非。即係唔係個個都有能力玩cs但aoe就總玩得到

但呢隻大陸game黎

召喚花嫣語巴打，枝活動武器愛醬炮你點睇

玩左咁耐點會唔知

想要紅頭髮條女
但點刷首抽

啱先打到2-32
呢關設計得好撚好玩 好耐冇係手機game有呢種感覺

換黎儲掛 我換左

呢關應該卡死唔少人

抽左廿抽仲係得兩隻a 仲要一隻係首抽

巴打點打石?

開頭俾佢好快秒左戰車
之後聖女都俾佢打到殘血先摸到佢啲招
之後先識用緋紅雙閃切入去打
但呢關真係唔錯

抽到聖女/山吹/強襲已經可以開波啦
我影舞 雪地開波咋

我係雪地同山吹
樓上個巴打問點打石
我打到三章再加破成就(eg 1000 hits)再加小課去抽

其實聖女真係打boss之王 s左之後有雙閃控boss簡直無敵

係輸出弱雞左d

全程用緋紅 唔射佢個aoe技
殘血個時上山吹開大 又係一條英雄好漢

我仲未用得慣聖女個閃嘅時機 感覺難過緋紅好多
但佢個浮空真係幾正 控勁耐

我都係每關盡量3星，加成就月卡 科小小金

好友用雷鎧 輕鬆過

深淵33層黑板鴨加隻豬果時仲頂隱

呢隻好冇用

好

我都睇到

爽皮 頭先八抽就出左保底 提早reset

慳左560石

幾多抽

課左兩舊幾抽晒標準
依家陣容有遊俠 凱旋 深紅 強襲 雪地仲有隻b戰車
可以點搭

其實d 出場技點先連到？
好似 白練>緋紅 咁
有冇機會有組合loop 到？

真心月卡好抵課
有活動做緊每日2倍石
係買就快

有
遊俠 極限回避 吸怪 >暈槍 >a級戰車 qte 出場 > 有幾秒普攻>緋紅 qte 出場 >普攻/出技輸出>轉番遊俠再黎過

仲有好多巴哈有教學

深紅聖女戰車 定係 緋紅聖女戰車會好打啲？

Lihkg 有團未？

23lv

玩落真係幾好玩，幾流暢，希望有男角，同加d特別協力關卡，唔好1-2分鐘就完

協力陸服有出 所以台服都將會有
但男角應該冇可能 隻game定位左得女女

SJ2DVS 我個邀請碼
未夠10級就入啦 有少少升lv獎勵
目前放深紅/聖女做隊長
Thanks

遲d八重櫻外傳會有開放世界 一個大地圖 執下野 殺下怪 做下任務咁

有冇人接近30lv
我應該仲要 2日之後先可以 30lv

有冇巴打建議下應該升邊隻

我啱啱先升到26lv

想開公會？ 我今日可以30

建議唔好純抽標配 開頭可能真係無咩裝備上既需求 但陸服好多人因為只抽標配去到7x都無咩裝係手 導致好多活動打唔到

易有挫敗感

巴打收唔收人？

利申 28lv

同埋d精準補給都唔好亂咁抽

首先睇佢up咩 今期既磁暴斬係鬼凱既唯一畢業武

五星磁暴斬係最高攻298既太刀 不過只有6會心

不過唔緊要 因為鬼凱係玩分支攻擊純雷傷 去到50會有40%既雷屬增傷

而聖痕果面 莎士比亞上 鬼凱都係其中一個畢業聖痕 五星就再有51%既雷屬增傷

如果有鬼凱既話 呢兩件比鬼凱都已經畢業左大半 所以有鬼凱既人可以抽下

沙士中就可以比玫瑰

沙士下呢...就暫時未有用

但係我唔想做團長 開完我讓位

可唔可以踢我入會

點解既？
團長有特別野要做？

其實無 收下人無咩特別

有冇得set副團長個啲？

有啊

你地想開 叫咩名 我已經30

乜名都得啦

歡迎使用邀請碼：SJ2WZH

叫返LIHKG?

好啊

申請左

1000013 要入留名

可能拒絕左sorry 咩名 再申請

Player
太多人 申唔到...

不如你地入申請果陣個名加lihkg 方便我加

多謝
已經交哂 8次野

好瘋狂 d人

ok
有幾多人申請緊 申請唔到

最多10個 一清又滿

Set 太低lv

我轉團長

未到30唔比轉

會盡快

得18lv申請唔到入會

等我一陣

20lv想入會

依家申請

要係咁kick先可以再開申請 申請就名前加lihkg 方便睇

太多人申請

唔該曬

無人入我就去食飯先

我要入

18LV 新手求入
btw好多人申請，完全申請唔到

20lv長玩求艦團收留，萌妹子一個～

由0碎開始刷到有A級角色 要刷大約幾耐?

我依家開始kick 見lihkg收

Kick到手軟 算

辛苦晒巴打

巴打仲未入到

絲打想入啊

21lv 想入會
有玩日伏 62lv

多謝巴打 終於入到

艦團入面有個格納庫 打完會加探索值 夠既話夜晚可以開boss

咁我開始kick申請

入左thx
我想改返原本名 但係會唔名字數打lihkg.. 點搞好

咁咪改返原本名囉 打LIHKG純粹係方便入會審核啫，入咗會就可以改返喇

求入艦團

thx

你地入左艦團就去做艦團委託 同埋財政庫互刷材料升資金 咁就可以升快d個團加多d人

收到

同埋唔好求藍材料 岩岩開game 未必有 求都可能係白求

艦團仲有無位？

30lv 先入到去打

有無人要邀請碼？ 岩岩到20
SJ3ZNK

Thanks

點解無左

暫時滿咗人，要等艦團升級

差92資金 可以加多四人

想要深紅呀
屌 點刷首抽架

留名入團

深好好難用喎 但高dam係真嘅 群抽麻麻地 單挑幾好
刷首抽有幾個方法 可以去巴哈search keyword 首抽

凱旋又點睇
有把結冰大劍

我未入去

留名入團+1
ID:雪魚

凱旋聽聞幾勁 補助同主力都得
結冰劍應該同佢幾夾

Id: lihkg米色

唔預自己會重課當然係刷鬼凱起手

海闊天空

做到尾獎勵會好啲？

睇佢要d 咩
高d 要求咪比d 好野你

Id:芽衣衣衣

留明想入團

想入 我叫 太上老君

個更新優化UI加Bugs fix要2.1gb

有無人要邀請碼
SJ9LRC

台伏會係咁彈game
2.1gb 真係大到
利申ip6+

我想入
10170848

係咪仲有位熊仔係我

暢順度黎講日服應該最好同最少bug
可惜出得太慢

抽左70抽 一隻S都無

1.33% 好難出

2-32點打 仲要次次都睇動畫

我覺得係台服進度快
有乜理由一出就出1,4

邀請碼 SJ74UL 有冇人要

滿左入唔到

用緋紅切入去
黑mon狂閃
大炮睇時機閃
王之財寶切去佢背脊

黑mon個時
佢頭2-3下會係唔變速咁打落黎
你見到佢個影出黎個時數1秒閃個時機就差唔多
大炮 佢出之前會閃3次 而呢3隻都會閃好遠距離 只有一個方法避 去蘿莉隔離 用緋紅會閃快啲

比你抽中s 都冇用啦，s角d碎片冇得刷，想升ss/sss 除非你預左大科

其實抽武器仲好 上次10抽就中2nd聖遺物
聖女爽歪歪

抽武器係唔係用抽第二排個d?

出紫武會唔會好難

隊長用戰車會易啲，黑mon見到佢一出現即閃

想問暈槍，淨空槍同淨空+傷把槍
邊把勁d

邊把淨空槍
暈槍 配戰車 qte 新手期有排玩

浮空先岩

配邊一隻Kiana?

Kiana

琪亞娜 基本上應該得遊俠會用呢把
如果有更加高會心嘅槍就會換走呢把

人地都70抽大課都唔出奇姐

我得兩隻

白練就人如其名 白練 永久倉底
聖女就配暈槍 做補助 再將戰車升上A 用QTE 手殘都輕鬆玩
聖女配水妖精就做輸出 用閃避浮空敵人再狂射

有冇好用嘅機械type推薦 唔想用白練 但係感覺機械都麻麻哋

thanks巴打
其實我現家最主要係升太刀果隻
雨村係咪勁過丹櫻？

遊俠

公會幾時再有多d位

遊俠 深紅
機械我自己都感覺麻麻地
自己用緊深紅 輸出係好高但好難用
好彩抽到把夾嘅武 如果唔係都唔用

緋紅短期內都會用得好順手
但都keep住升聖女
技能點主力分俾呢兩隻升
同你要keep住打H1-15刷戰車碎片升佢上A

聽聞雨村係會勁過丹櫻 因為新手期呢把野高爆擊率
而且進化材料低價值

追多30抽中左

招大技好型 開左變無雙角

Rich

其實我都覺得唔應該抽，想抽中都係為左淡氣

暫時目測儲夠3隻A夠玩呢隻game

慢慢升

因為丹櫻已經三星但雨村得二星所以煩緊

用雨村 丹櫻嘛嘛

如果丹櫻未升過就更加係雨村

放佢做好友隊長吸友情點都fatfat啦

求更多好友

另外想問連登有冇公會？
想入艦隊一齊玩

有 不過爆左人

加左叫健三
個公會好似爆左啦

健三巴打 已加左

Lihkg 米色

唔見巴打申請

ID : 10117140
R FRIEND子

added

差少少進S

我覺得佢招隊長技勁d

巴打們 公會有人走 或者有多位請add我

我暫時都唔入其他會住

升到二級艦就會多八個位

玫瑰一定係目前最勁既女

巴打你深紅用緊咩劍？我得2把電離共振焗住用

id: kai留名等入團

你問我 ？

抽到三把都係一樣既大刀

多左可以有咩用 唔敢賣住

分解
樞紐港升到 7lv 可以分解 3星or 以上既裝and聖痕

邀請碼SJ25P9有人要嗎
想入團 有冇位

深紅我配緊電離共振劍
聽聞配試作型大劍幾好

你地有冇刷活動降臨個把雙槍？

好唔好用

合金颶風定颶風先
合金用落幾廢下

降臨武廢既
唔洗升
打完拎去分解就得

分解完有咩野攞

進化材料

我入左個降臨一次好快俾佢吹返出黎 唔識打

我都一埋垃圾3星武器，唔知想點咁

同埋我都好似抽左100抽一隻s都冇

你有把紫色

係唔係抽返黎？

而家應該唔會抽人住

之後轉抽武器同聖痕好似好d

分身個山吹無光束炮好似幾廢咁

火箭筒好似好屎

我都用緊雷射炮

但感覺大炮最型

想問下係咪抽武好過抽人

單抽定十連

夠人用咪抽武囉 兩三隻應該好夠

冇分別 一樣有保底 中左就reset

搵唔到

哇屌，岩岩抽到，佢個樣好似好撚勁，我想問把槍係咪真係好勁同埋邊隻角色適合用佢

冇姬子 個指揮中心好多都做唔到

由於主團滿左人所以我決定開個副團比大家玩 只收休閑型玩家
LIHKG2

抽到up緊個把 斬人會爆電 好型

抽唔到聖女開局
而家抽到強襲+凱旋 雙A
照開算

夠啦

儲多少少石抽多隻A 可以慢慢玩

依家玩緋遊山慢慢刷碎片 仲要升影武同埋戰車
一日先得1,2塊 會唔會刷到2047先上到S

2隻都係生物 主升強襲?
快速推圖

唔識玩强襲 依家轉玩姬子減傷流
無腦到PK

但係打深淵直接食屎

未打過深淵

想問下係咩黎？有咩要注意

有冇人有邀請碼

終於刷到S

SJ2DVS
Take it
好似有60石

巴打抽咗幾多十連

打完第一章簡單
但第二章仲係lock左???

Kill app再開

而家110連

課長

第20層深淵好鬼煩，係咁地圖炮，
打到佢殘血又瘋狂閃黎黎去
大家打前記得食回sp道具
唔瘋狂開技好難打

第20層都難....?

新手
有冇人有邀請碼

SJ3RU9

我手殘，全程硬食

去到廢土第16屠卡住左
唔夠輸出 d 怪跟時間出
多到成個地圖都係

艦長等級有冇方法快d升

得23級 打唔到深淵

買哂 20次體 全部用哂黎打主線解任
但咁樣做真係唔值得

買晒要幾多石

會唔會愈黎愈貴

每日買2次夠 第3,4次50石 第5次之後75石
每次60體

永邀請馬

求

遲下係唔係有雙人協力

搵唔到wo 巴打

SJ2DVS
我差一個人就齊

開左個副ac首抽抽左強襲同山吹 之後應該發展強山戰
想問強襲係咪全部出場技都唔好點 定係剩係qte唔好點

屌你食完飯睇完戲返到屋企發現俾人連炸四層

輕鬆抽到四星太刀
係咪可以放棄雨村

國服聽日1.5都黎緊

SJ3M3W

國服巴打
1.5見佢都幾多野玩

hi 又見到你

巴打知唔知每日任務（經驗任務嗰啲）咩時間有體力減半，前幾日都見到有，係咪淨係星期六日有

好似係活動

個團個公告廢撚到
公告
每日
呢d 字都話係不當字眼
好撚on9

屌，係唔係咁多人申請團呀，所有團都申請唔到既

想問下玩到1-6抽曬d石得3隻b係咪仲未完首抽

好似仲有第4抽

但我得番155石

仲布冇巴打開團,個個團都入唔到

話說有冇人同我一樣玩霸體減傷
頭尾強襲 中間姬子

配埋聖女

凱旋配浮空武加雪地qte 山吹加盾

X2 個個都入唔到 22lv新手

山吹得分身有

我都係山吹得分身有
主ac係深紅聖女
副係強襲山吹

陸服ac鬼勿聖
日服ac鬼聖戰

打幾耐先有得十抽打哂第一章都未夠石

有冇人有招待碼？

SJ4NK4

SJ2WZJ

十抽有排儲單抽啦，反正一樣有保底

SJ27G5

29lv開始升得慢
點先可以升得快啲?

同埋精準下一抽就係保底 我冇鬼凱 係咪應該儲石等下一輪先抽

必中4星
唔係必中 up緊既4星

睇巴哈話冇深紅都唔洗抽今次精準

我個副ac係第九抽就已經三隻角色
但係主ac抽左十幾抽先得兩隻角色 仲有五抽先保底

有啲想棄主ac

有冇人覺得2-13關好難

有無話邊關沖lv最抵

冇架，因為1體力=1經驗，所以要衝lv就優先推主線（解主線任務攞經驗）。主線推唔郁就去打有角色碎片嘅關。

山吹應該點用 開左大補唔到血?

你加咗技能未

2-13 冇遠攻整咗隻戰車入去殺咗啲弓手佢先 如果唔係會一路煩你

但出面個用劍嘅扣我好多 我用戰車未掃晒班弓手已經俾佢斬死

要射一下先用大

搵個鬼鎧friend，一入場就開戰車招大技，扯晒班煩膠弓手出嚟

初頭呢關真係幾難下
仲要限秒數黎拎個5石

第十層深淵卡關
用緊強襲,影舞,戰車
可以點打

姬子助你無腦通關

記攻擊放法
直碌:普通一個閃避閃走個下傷害就OK
側碌:12~15段中斷傷加一下倒地,一係戰車開大由佢碌,一係強襲極限閃然後拉走,一係影舞比個分身佢吸左仇恨值由佢車
其他都係單次傷害應該唔難

你地入唔入到Game

入唔到 kick左係任意點擊進入遊戲

我都係，應該死左ser

我啲體力呀 計好左而家滿體打得

係咪有人要邀請碼？

SJ5JBF

你地係儲2800石十抽定就咁單抽

入到game喎
試下del app 重裝？

單抽十抽都冇分別 一樣嘅保底機制
睇你覺得邊個爽啲

真係唔得
但一個鐘前玩到

台伏 又彈game 又lag 依家仲要入唔到game
派石啦

大陸服戰車B級就已經有qte 仲送暈炮

on9一問 其實QTE既係咩

去陸服囉

玩之前完全唔知
儲左2800石只攞左2個雪地返黎

唔啦 落後人地咁多

屌 照咁睇2800石同280*10抽跟本一樣

Quick time event
即係發生某啲野會觸發到某隻角色嘅技能 你一禁制（換角色）執行就會打到高傷害
幾乎每隻角色都有 可以係技能樹搵qte三隻字睇咩情況可以觸發
通常最平民嘅係山吹暈接戰車出場/聖女配暈裝接戰車出場 其他就可以搵攻略check可以

但戰車係台服要A級先有qte 而佢嘅碎片係H1-15
所以新手推薦起勢咁刷

Yes ar
十抽=十次單抽
Check返抽獎記錄可以睇到第幾抽係中左（紫字） 之後個啲白色字係新一輪保底黎
不過如果你係第十抽先中紫字就...

唔係4隻就一隻保底咩 咁10抽唔係可以中兩隻好野?
係咪咁諗 出面D攻略好亂

第一次抽角色就係 之後個啲全部十抽保底

一開始嘅四抽係新手保底嚟。四抽保底過後就會變返做十抽保底。

呢把深紅用唔用到？

用到 專武黎

請問課月卡抵唔抵？

抵

Lihkg 團
有5個位
25lv 以上 每日都on
入既時候改名 lihkg 字頭 方便我收人 先到先得

其實血色啱用邊把武器？

咩名

仲有冇位

Lihkg

成個早上都冇人申請入團

我而家先17lv
重要起手影舞 雪地 係咪棄得game

夠玩啦

終於30lv 好滾動

32LV 抽到次元

想問仲有冇位

有5個位

全日都冇人申請入團係咩玩法
係咪 25lv set 得太高

搵唔到wo

退團要等12個鐘先入得第二個

係咪中左bug 冇人見到個團

可以叫人試用艦團Number search
我之前係打Number Search

我個副ac都想入 不過得20lv

過一排完埋端午活動我睇下副追唔追到主個進度
追到我個主退團俾個副入ok?

Lihkg 團
id: 1000013
有5個位
招生 每天上線 完成艦團任
建議每天回2次體
三十等級後每天進格納庫
唔限lv 喇
入既時候改名 lihkg 字頭 方便我收人 先到先得

入住黎先

申請左 得18lv個個係我

後尾都係抽左保底 蚩尤巨炮

今日刷碎好順利 4隻女武神 都係3場出2碎

Lihkg 團
id: 1000013
最後4個位
招生 每天上線 完成艦團任
建議每天回2次體
三十等級後每天進格納庫
唔限lv 喇
入既時候改名 lihkg 字頭 方便我收人 先到先得

25lv applied thx

細階搵唔到的
LIHKG

唔該
唔講唔知
最後2個位

又爆左
再等下次招人算

SJ4NK4有冇新手岩用

頂呀差小小過到17層

邀請碼SJ9W6L
新手記得10lv前要入呀

係咪機甲妹個層? 好撚難打

比芽衣D分身係咁打鳩我

仲有冇團入 25 級 雙S角

用聖女 會好易打

有1個位

added LINHK VK

有無人想交換刷艦團章

【崩壞召集令】邀請好友獲造型——深海遊俠
緊急召集令再臨！崩壞的世界需要各位來拯救！
活動期間，邀請達到指定人數且被邀請者達到指定等級，可以獲得豐厚獎勵！！
【活動時間】5月28日凌晨04:00~6月29日凌晨04:00
【獎勵詳情】
邀請3人、且被邀請者都達到6級：水晶*60
邀請3人、且被邀請者都達到10級：水晶*120
邀請2人、且被邀請者都達到16級：「深海遊俠」造型（女武神·遊俠適用）~

*在活動時間前邀請的人數不算在本次活動計數之內唷~

又要刷邀請

自己刷一隻人上16Lv要幾耐

屌好似賣安利咁 成日要搵下家入貨

屌 垃圾
自己刷一個人大約兩日搞得掂 如果將石拎埋去買體應該一日都得

SJ7FQM
求入招待

有無巴打要邀請碼 SJ8D5W 有水晶比大家一齊抽角
10lv前要入 過左10lv就無喇

遊戲換日之後，我所有活動除左深淵都玩唔到

個濕勁每日任要我打經驗闗卡
講咩活動已完結
都打唔到玩撚咩

探索原來有超大成功

輕鬆1000年

2-23會易啲
呢關隻逆空太麻煩

巴打入左你

新手一問 我刷到頭4抽刷到鬼鎧
但係鬼鎧好似做唔到時空斷裂嘅

有緋紅 做到

SJ73MF
我邀請碼
希望有人入啦

有幾隻係無時空斷裂 一開頭D關搭隻緋紅 白練先啦
鬼鎧咁勁唔好洗

唔係個個角色都做到？

真心唔知原來唔係隻隻都有
利申 玩左一日嘅新手

Source:

4.閃避技能 : 每個女武神每套裝甲的閃避技能都不相同，如何搭配使用是遊戲精華之一。
閃避方式 :
白練 : 2閃、遊俠 : 2閃、聖女 : 2閃、月光 : 2閃
緋紅 : 2段閃、影舞 : 1閃、強襲 : 1閃、鬼鎧 : 2段閃
戰車 : 2閃、雪地 : 1閃、山吹 : 盾反、次元 : 盾反
疾風 : 1閃、凱旋 : 1閃、深紅 : 2段閃、血色 : 2段閃

閃避效果 :
白練 : 時空裂縫、遊俠 : 黑洞、聖女 : 時空囚禁、月光 : 時空裂縫
緋紅 : 時空裂縫、影舞 : 分身、強襲 : 時空裂縫、鬼鎧 : 範圍麻痺
戰車 : 時空裂縫、雪地 : 冰凍、山吹 : 盾反後鐵拳、次元 : 盾反後時空囚禁
疾風 : 時空裂縫、凱旋 : 範圍暈眩、深紅 : 範圍麻痺、血色 : 範圍爆炸

本身主用強襲 抽到凱旋又心思思想玩下
但聽聞凱旋未有S都係廢?

Why not both
我刷關用開凱旋 打新關用開強襲
凱旋係咁儲氣打清關好快 強襲解任務易啲

SJ3ANV
我邀請碼
求有人入

用緊強襲，但似乎每關都係，閃>快刀斬亂麻 / 斬斬斬斬斬， 有冇其他攻擊方式，d技又好似加爆晒，又升唔到16lv

抽到次元

我想要山吹

奶媽黎講係咪1.山吹2.聖女3.凱旋

新人邀請碼求用：SJ28NA

睇你自己咩隊，留意組完隊解唔解到入時空裂縫既任就得

飲左偉哥先打得爆

打多啲1-31打熟佢啦

話說個枝愛醬炮唔係登入就會送咩 點解我無

登入送徽章 去補給商店換

SJ5HKE

係邊入邀請碼 搵唔返出黎入

主畫面 好友 邀請
SJ73MF
加我

「每日必做的事情」
1.是用10水晶買金幣，沒暴擊2萬金幣點點技能也夠用，暴擊下去10幾20萬很划算，如果有買月卡的覺得金幣不夠，建議可以多買不吃虧。
2.衝等的人最好花水晶把25+25兩次體力買掉，無課與月卡買都還划算，再多買就不太划算，不如去買金幣比較實在。(中午與晚上免費30體力記得領取，可以衝等更快速)
3.女武神好感度，每天調戲到上限。
4.到商店去看看有沒有金幣的女武神碎片可以買。
5.每日任務要做完 : ↓

點睇巴哈呢篇攻略 買金同體會唔會好唔化算

買乜鬼 台服一個成就先得個5石

其他服唔同咩

利申日日都買2次體
快d 唔買體既人升快好多
唔買體 每日得300體
買 2次 每日420體
條數就睇下你覺得抵唔抵啦
必要時買4次體都要

下 買體先好喎 錢就話唔買都得 買體不知幾好
台伏外傳又未出 到佢出左你買4次體郁要啦

有冇新手要邀請碼
SJ25P9
10等前要用
升上三十後冇咩動力衝主線

買月卡一日60石 係cover到2次體同1次金

每日刷碎片已經用哂我 420體

巴打刷緊咩碎?
我每日刷緊戰車聖女山吹

刷咁勤 我一向唔刷白練 有時連戰車都唔刷

趁佢未出外傳要刷多啲了

端午活動 H 個6關都刷
第二章 除左白練個關 其他5關都刷

有時我會回4次體

新手想問 刷到隻鬼鎧首抽
但係打落相比起強襲冇咁爽快
係咪我唔識用
同埋鬼鎧嘅優勢係咩？

開場多 50sp

矩陣其實點玩

入去打怪 就得
1層消一支黃色既水
殺入面d 怪有紫色粒粒
可以去入面d 黃點買野
有buff 技能 hp sp
D buff 技買左個d 野就一世既
技能用2次會冇
你重設左之後d buff 會冇左
要重新打過
打完每10層之後重設
可以開下一個難度

果啲寶藏除左賣有咩用？

所謂既充電器

SJ55S2
誠意邀請你入我招待

無異能隊 又撞到combo越高傷害越低既關 仲要打機甲 屌

SJ2WZJ
求入招待

慢慢磨啦
加油
我都試過

有冇想入艦團
1000334

啱啱新加入揮手

歡迎巴打 SJ8D5W 幫幫手入個邀請碼 有野送
主介頁>好友>邀請

想問下影舞，用脈衝太刀17定19式好
用緊妖刀雨村，睇人話用電魂好
定係等電魂先用 17同19唔洗理佢？

ok今晚返去輸入

今日諗住召喚索爾之錘 點知...
重點係無強無敵

我中左 但係冇遊俠 甚至一隻Kiana都冇
算啦刷關算

入左

多謝巴打 祝你中血色

愛醬技能：讀心術LV Max

個坑好深

的確係
冇得用課金解決哂所有問題

唉都係做唔到歐洲人架喇
下次課都係等虛無up算

虛無up即係up咩

有把緋紅/影武既太刀叫虛無之刃 好勁

新手求指教
冇刷首抽，其實一開始冇諗過要長玩所以我依加要刷乜？
上巴哈有人話做任送暈槍？係乜任黎

暈槍無記錯係打完普通主線1-31之後既ex-1關送

每日做曬日任 刷戰車之類碎片

冇刷其實冇咩所謂
儲下石抽多一隻角色之後先轉抽精準抽武器
主線盡快推到開hard 之後刷碎片
每日任盡量清

D裝唔敢賣，有冇邊把係有用
用開凱旋強襲遊俠戰車

SJ7FQM
求入邀請

戰車用第五把
強襲用妖刀
遊俠用第二把

其實放住先唔得咩？ 咁多位

其實係冇咁多材料升晒咁多把

仲有無艦團收人

YMWWGCSW3X

官方fb個code 有88石

唔係好明巴哈啲人話首抽s就唔可以刷任拎碎片上ss，咁我首抽A刷上s就有得刷碎片上ss?

有
S角要抽蛋先出碎
A角可以刷碎上ss

有3隻S角既碎片只可以抽返黎 其他角既碎片都可以刷返黎

新手想問邊個服福利好啲

差唔多
但係台服多人玩 日服可能有一半人都係大陸人開分身玩

日服無保底 陸服多老手 福利應該最多係陸服?

唔該

好想課台伏但係一諗起台伏代理過既game既下場就

我22lv卡 ch2最後嗰關正唔正常？

唔正常
因為得幾個攻擊手段
好易應對

睇完巴哈2-32走位教學，好似又唔係好難，等陣再試下打先

入咗

SJYWK9
求入邀請

仲有冇團收人
我而家31lv
入左一個新手團
矩陣打到去第16層以上
每日基本冇人打入侵
想轉團去打入侵

我都想入一個團係每日殺到王
而家個團有王出但殺唔到
又唔想踢人
唉

1000334 艦團仲有1個位

有d新手都幾仆街
升左30lv之後就轉團 矩陣又唔打 日任又唔解哂 之後又有新人入 無限loop
成個團24條友得個5,6人係認真貢獻

set rules定期清人
唔好踢我

一清就會清到得番10個人以下

團id:1000013
清左2個幾日都冇on 既
有2個位 要30lv 每日做團任同打足5次王

留個位12個鐘之後入

sorry呀目前得次玩強襲做輸出 扣得隻boss好少血

岩岩保底抽到隻鬼鎧
請問巴打們 玩強定玩鬼好？

鬼鎧=尿袋
玩強襲啦

仆街原來我今晚唔記得左打 落左街端午節飯

禁我當佢友情收割機說算
請問係唔係前期強後期影舞？

影舞好似要上S先有用 等到2046

其實都唔係 遲下若果開八重櫻
好易抽到升埋s

SJ56G2

如果未入邀請既巴打可以入下

留game 名 我留位比你

ID阿澄佳奈

巴打申左入團，31 lv

繼續推

咩關刷錢快...lv 33得番一千蚊 :0)
如果有位留一個比我ID:芽衣衣衣

點樣用錢可以用到冇
我 37lv 仲有 40萬

如果有多d體就好完全唔夠用

買啦

每日都買2次架啦
未打晒d碎已經清晒

btw kick住係部lift度既我

我好明白刷碎刷到冇體既感受
我戰車同緋紅a左之後而家只係刷未解鎖既角色
咁會有好多體可以沖主線

我緋紅等商店出就算

緋紅a同b 其實分別唔大
我都係刷完先發現

好似話s分別會好大

強襲既s 仲撚勁

影武s屈晒機

首先要刷夠碎

刷H2-10好麻煩 我重要首抽影武 必升

2-10真係幾麻煩
又長路又逆空

冇影舞冇煩惱

暈槍係打完n1 ex-1送個枝 叫柯爾特捍衛者
btw入左邀請碼未 主介面>好友>邀請

睇黎IP7+個畫面高幾班 我g5玩到咁上下會跌FPS

iPhone 7表示一樣爽皮

6s
btw打王係咪要30lv, 最近final無咩時間玩

係

終於出外傳 準備狂刷大波

係咪要留石抽精準

啱啱抽到影舞我之後要刷乜抽乜？

抽精準
沖主線去到有得刷你想要既碎片個關

白練係咪可以棄？咁我精準要抽乜

係
抽武器

個外傳玩咩

刷姬子碎片

第一抽係芽衣b 個個都係

個個首抽都係b級芽衣

琴日仲要抽堆血染
玩緊台服都返日服定居

個隻點抽都係緋紅
首抽係指用自己石抽嘅第四抽 必中一隻角色
之後就每第十抽保一次底

單抽十抽冇分別 唔洗儲石

單抽都計10次會補低中 1次a

應該冇

升剩女祈禱升到破產 勁多技能點

每日用10石買一次錢

刷緊姬子活動 6體力換30000蚊

好想要3Rd ，我仲用緊垃圾電魂

賣左d 吼x寶藏未呀？

想問依家有白練,遊俠,緋紅,戰車,強襲
駛唔駛再抽角
定抽武算?
想要血染個隻角

要要血色就明天重新玩刷首抽啦/重科明天抽

開大點解會燒死我係咪太廢

佢招大會扣自己血 唔可以長開 用到咁上下要熄左佢

明白了

咁聽日課少少算

見巴哈啲人話1.5血色好難生存 因為招大嘅燒血
所以寧願用啲低攻啲但易生存嘅角

砌咗 遊俠(暈槍)，影舞，非紅個combo有啲難打

聽日d 活動多撚到
大家留定體好d

隻game 好撚on9
好多字禁左
打左出去但冇人睇到
所以決定開個tg group
想入既留一留tg名我加人

jjj123456

On9Jai988

練定凱旋山吹戰車影武依類安定角好d
借巴哈個term係泛用性高

Tg group link:
入左麻煩講一講game 名等大家易認

成日係團度打字又出唔到

隻game 個聊天廢到痴線
個個打d 字出到但人地睇唔到
開頭見冇人理真係以為自己係度單機緊

新手可以睇返要去邊度刷碎片

個group 唔存在？
Btw 得閒都推下post以吸納新玩家

有人入到wo
你試下留id 我add 你

mimimil

可能convert做supergroup後條link轉咗，試下post條新link？
應該係add member入面會見到

Tg group 新link :
歡迎所有人入黎 新手老手 邊個都入黎交流下

我禁極條Link都唔比我入去，開個discord group會唔會好啲？

試下條新link
舊link 係入唔到
新link 都唔得留個名我加你

入到外傳未

12點

抽野都係？

公告寫係

game入面公告有寫 好似都係12點
留定體同石實無死

抽新野第一抽係咪必中姬子/聖女

唔係 一樣照舊玩保底 十抽中其中一隻

你睇漏左下面

【心得】軒轅外傳通關知識+

那有疾風 你老母

打關卡會送 btw陸服d 叫佢做礦場疾風

SJ55S2
求入招待

課啦!!!抽呀!!!!係咪亞視就睇依手

等我以為要破哂所有軒轅篇先送原本刷幾關就有
今日刷遊俠碎居然刷到三塊

屌呀
第9抽先出凱旋
但同強襲同疉左
要邊隻好

睇下你鍾意邊隻嘅攻擊模式囉

唔係第十抽先中咪抵囉
我要隻都用緊 重複刷關就凱旋快好多 強襲用黎解任
打深淵多怪就多數凱旋 boss就強襲

SORRY拖左好耐己 但已開副團
留ID入

LIHKG2

岩岩開始刷首抽，想問下依家應該抽 "標準" 定 "擴充" ?

擴

Thx bro

姬子最勁係咪血染?

係 輸出甚至係全game最勁
但據聞係1.5 冇人夠膽用

推關好似無問題 但係打深淵就

推關呢啲好閒姐
所以追唔追自行斟酌啦

山凱聖玩唔玩得過
最強補血隊

好想要
但唔想課咁多
事關都中凱旋 幾好用幾好J

係深淵要追住怪走

爽度夠
只係我成日禁唔切制，用一陣就死咗

想問下 呢家抽擴先？
中左一隻之後應該抽咩
岩岩開始刷首抽

擴充得凱旋 血色 聖女值得入手（前兩隻係姬子）
其實睇你鍾唔鍾意姬子個玩法
定係會比較鍾意其他角色多啲就抽標準

無課輕課抽到大約2-3隻角色就轉抽精準

其實去到後期係咪S角以外既都升唒上ss rank
但係S角都係停留響S rank咁會唔會反而仲廢左

Btw 有冇公會收人

新手唔明咩係姬子
即係中到一隻就可以轉抽標準？
凱旋有冇得刷碎片上S?
唔該巴打

角色名 凱旋係姬子嘅其中一套衫
係 抽多一兩隻其他角色
有 係外傳度刷
其實得s角冇得刷碎 a角全部都有得刷碎

想問下虛無之刃岩邊個用
見佢有得抽

鬼鎧
其他芽衣好似都係配 3rd

虛無岩緋紅 影武
3rd比強襲
鬼鎧拎磁暴斬

我想問個徽章咩用， 咩叫女武神的試煉

每日活動你冇打哂
第二日會比呢d章你
如果你每日任打哂次數之後仲想打既可以用呢d 章增加次數

咁聖女轉游俠得唔得

Tg group 新link :
歡迎所有人入黎 新手老手 邊個都入黎交流下
推一推

仲有冇艦隊有位收人

Opps 我記錯

又唔係既,好多都通用
我多口啫

因為我記得係影武 但尋晚唔知做咩事打左鬼鎧

大家刷碎刷到幾多塊 我隻影武儲到依家仲差3x塊

j太多

唔該兩位巴打
影武同強襲你地點睇？

虛無刀係芽衣暫時範用性最高ge一把(第2把就係3星電魂加雷傷個把)
以專武計黎睇:
虛無>緋紅,生物八重櫻(新出個把靈刀都唔夠佢好用)
雷切>影舞(分身有效)
磁暴>鬼凱
3rd>強襲
打刀11式就拎黎分解
1.3 1.4除左仿靈刀舊刀仲好過新刀

有冇團收小薯

月卡個雙倍會唔會未夠一個月就完左

會啊，月卡雙倍二十日咋嘛

係由我買果日開始計？

唔係 好似到12號完

想問下有冇電話係可以特效全開?
我用V20全開都係會疾機

Iphone 7 plus

你用an機一定疾
打機要順一定iphone

想問個活動係UP姬子
定係有野打?

有外傳 20lv就有得打
另外有個新slot抽姬子

7千幾蚊買部電話打機梗係順啦

影武招qte係咪好廢次次qte打出黎都好RJ

我最盡都係60fps+低畫質+高品質&HDR
仲要部機會熱到癡線
不過真係會又靚又順(上唔到60fps但我諗都有50到) 但有啲位會降fps

係，正常好少拎牙醫qte做輸出

有冇人d對話變左殘體

家園入面變左

無啦啦被人踢左

連轉字體都懶

我通常都係戰車qte完再影舞qte
但係嗰招直升機扇葉 真係廢 又易比人打斷

S角碎只可以抽？ 咁咪得重課可以升上ss

陸版見唔少SSS 鬼鎧

咁課法冇幾皮都難做到

陸服d土豪好撚癲架
課金果度咪有得睇夾埋買左幾多鑽既
班友買左過百萬鑽

係個啲鬥高vip鬥課金嘅驚已經可以見到有人dump十萬百萬都得

外傳2-2困難好難打主升遊俠，影武同非紅，得非新(生物)輸出

有遊俠應該成個外傳都冇難度啦喎

2-2係計時遊俠輸出唔夠利申28lv

用緋紅閃避拖時間
帶戰車係就趕唔切個時開大吸怪

即練隻礦場疾風去打啦

團ID:1000013
收生
30lv 或以上
每周要有1000人氣
每日做艦團任同打矩陣探索
每晚7點打王
做唔到既會踢
做到以上條件可以報名

有一個位
自己申請
多謝

新手，請問隻game D水晶除左課，係咪只可以刷挑戰同成就？
打機唔中意刷挑戰同成就係咪棄得game

每日登錄

ok棄得

其實隻game唔錯，動畫風，戰鬥，打擊感

但係要刷挑戰同成就真係 玩過pad同fgo都只係刷任而唔係挑戰同成就
個人就算玩PC/PS4 game都唔會理挑戰成就，玩手機game都係想休閒，刷挑戰同成就真係咪搞我

仲有深淵拎水晶

點樣先有得打深淵？

Lv25開始有得打
Keep住穩定水晶收入

玩左三日先夠十抽
gay子仲要勁後先有得刷

依隻game唔洗10抽架
1抽同10抽係冇分別 一樣有保底

但我見佢十抽先有a級保底

你單抽抽夠十次一樣會有保底

Yup 十抽=單抽十次

打完1-5就抽頭三下仲爽啦
刷到出A先打石抽第四下

外傳惡夢啲機械怪（2-3，3-1）好難打
異能得聖女 戰車 幫佢地R痕

打贏唔難，但要解三成就就好難
求其一拳幾百

你幾多lv
我35lv卡住係3-1，用聖女 戰車 深紅打過都輸

有探索關拎3星 唔駛解晒前面果d都夠27星拎獎勵

我34lv 用影舞 聖女 深紅 格硬過左佢

結果當然得2星

我將聖女轉左做打手，之前求其塞聖痕

我聖女(柯乜乜暈槍)，戰車(未a，會日日洗，拎住困2-31把武)，緋紅(苗刀，未a)
有咩發展方向....
btw,有冇新手可加我邀請碼?

ps:23lv

3-1 三星好難咩 係2-3嗰個真係好難
咁你3-1最後一part係用邊隻

3-1 A隊 , 打兩部機甲嗰part

23lv 咁快打到苗刀電魂
你抽角頂替緋紅啦

冇錯 發展方向係抽多一兩隻角 之後趁外傳體力減半盡打

唔係打，抽到，都唔知好嬲定好笑，巴哈話佢係最好嘅平民刀(但其實電傷會抵消左大技火傷有啲唔抵)
啱啱刷到普通3-1，跟住第一次保底抽到櫻武，可以點搞==
好想要月光但好似話冇課玩唔起，但好撚靚
另外想問月卡係咪必買?

同搵有冇人知軒轅太刀點攞

影武

想問刷碎片係咪一日一定要刷 三次

係，因為佢啲關限打三次
但唔一定每次跌

三十lv輕鬆3星過，主要睇遊俠拉打

好勁呀

我冇游俠

屌 原來可以放多過一隻武神 依家先發現
Btw你嗰個都唔係惡夢

Tg group 新link :
歡迎所有人入黎 新手老手 邊個都入黎交流下
推一推
另外艦團有 2個位
詳情入group 問
多謝

屌佢個深淵喺咁俾人炸 都唔明係咪咁易出炸彈

一直好想問 會心係乜

爆擊

抽到隻凱旋，應該用咩武器同去邊度打？

要打得到嘅就外傳把試作型脈衝大劍

今日個外傳殺死士，打左 十幾分鐘 殺得四個，其實死士係乜？

人型怪

殺咗好多，但都係得四個

要刺殺？
要精英？

2lv艦團仲有1個位
Id:1000334

有無新手同我一齊賺水晶，邀請碼：SMPG45

單抽出鬼鎧
10抽中伏羲上同埋中 爽到爆

爽還爽，伏羲上冇咩用

新手想請教下 今日買月卡，仲有 30 日可以拎鑽石嗎 ?
利申 : 台服 ing

葡萄 我擴充 20 抽中左 2 隻聖女
依家唔夠女武神

每日60石

姫子擴充？
老實講，姫子點解咁多人抽係未開放外傳
依家台服開放外傳，你淨打外傳到困難左右
3隻姫子必齊
血染就算啦，SS先發威

即係今日買月卡，依舊有 60 x 30 = 1800 石 ?
同埋 7 仔果 d Google Play 卡課唔課到台服 ?

新入坑，聽人講血色勁丫嘛
岩岩打深淵 3 隻女武神無哂 HP，1 隻做緊任務，無哂人用

巴哈個邊個個都話邊個邊個勁
大陸1.5都話要玩遊俠、巫女、勿忘、雪地，次元
姫子未來都睇唔到出路
我前幾日抽到，升到35lv做礦工

要刷首抽我只會推薦鬼鎧
（開放世界神隊長技）
想快啲開始玩就聖女，聖女傷害唔錯，但唔好以為可以秒天地

想要把7th係咪要抽今期精準？

好彩我首抽既蚩尤巨炮仲未拆
伏羲上我照放落鬼鎧度 加埋把結晶刀用算
玩鬼聖戰/雪

有尼古拉一套就用尼古拉
鬼鎧破左用大絕之外, 主力輸出都係 閃>A
可以話係"被動超高輸出"

Tg group 新link :
歡迎所有人入黎 新手老手 邊個都入黎交流下
推一推
3lv艦團有12個位
詳情入group 問
多謝
係12個位
唔限lv 喇
快d 入啦

差中間位

台服，送520水晶，今晚12點過期

個考試制 今日打完冇幫我加分

屌，以後等出左收集表先打
拎唔到啲材料

如果有人未到10LV，可以輸入我邀請碼，大家都有石送
邀請碼：SJ3AVP

就黎3rd同沙皇up

台伏一定最早收皮

點解咁講

陸伏 原廠 十抽保低
台伏 代理 十抽保低
日伏 原廠 十抽咩都冇係經常事

收皮遲早既事
可能你棄坑佢都未收皮呢

寫咗個開post template，大家得閒幫手睇下有咩資料要加
[url]
[/url]

Ｑ：啲鑽石點樣用最好？

A：每日買兩次體力。歐洲人可以選擇all in抽補給

25鑽=60體 每日建議買2次
10鑽=2萬幾 發覺唔夠錢用既都可以買

每日買2次體同埋1次錢總共係60鑽一日
而月卡每日比60鑽你洗, 岩岩好

辛苦晒

屌佢老未困難探索關揾極都揾唔到隻狼on99

i know that feel bro